{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_011991",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=A000000160437&dispCatNo=100000100110001&t_page=카테고리관&t_click=선블록_전체__상품상세&t_number=13",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "그라펜 제주 해수 선 에센스 45ml"
    },
    "text": "サンケアラインのサンブロック商品はグラッペンブランドで販売しており、商品構成は45mlです。 使用期限は製造日から36ヶ月で、使用方法は本品適量をとり肌にまんべんなくのばして塗ることです。 製品の構成成分には、精製水、ダイブチルアジフェイト、プロパンダイオール、ジエチルアミノヒドロキシベンゾイルヘキシルベンゾエイトなどが含まれています。 その他にもナイアシンアミド、セチルエチルヘキサノエイト、アクリレート/C10-30アルキルアクリレートクロスポリマー、アルジニン、エチルヘキシルグリセリン、アデノシン、アラントイン、パンテノール、カオリン、グリセリン、カプリリルグライコールなども含まれています。 また、製品には月見草エキス、オオマツバエキス、タンニレ根エキス、葛根エキス、ツボクサエキス、カプリリック/カプリクトライグリセリド、バオバブの種子油などの成分も入っています。 そして、ヒドロゲネチドレシチン、セラミドエヌピー、キサンタンガム、ブチレングリコール、セラミドエヌエス、セラミドエーエス、セラミドエーピー、セラミドエーピーなどの成分も含まれています。 また、グルコース、ソジウムハイアルロネート、ハイアルロニックアシッド、アイリッシュモスエキス、ヒドロキシプロピルトライモニウムハイアルロネート、ヒドロキシアセチルレーテッドハイアルロネート、ソジウムハイアルロネートクロスポリマー、ヒドロライズドソジウムハイアルロネートなどの成分も入っています。 最終的に香料が含まれた製品です。",
    "QA": [
        {
            "question": "サンケアラインのサンブロック商品は何で販売されていますか？",
            "answer": "サンケアラインのサンブロック商品はグラッペンブランドで販売されています。"
        },
        {
            "question": "サンブロック商品の容量は何mlですか？",
            "answer": "サンブロック商品の容量は45mlです。"
        },
        {
            "question": "使用期限は何ヶ月ですか？",
            "answer": "使用期限は製造日から36ヶ月です。"
        },
        {
            "question": "サンブロック商品の使用方法は何ですか？",
            "answer": "サンブロック商品の使用方法は、本品適量をとり肌にまんべんなくのばして塗ることです。"
        },
        {
            "question": "サンブロック商品の主な成分には何が含まれていますか？",
            "answer": "サンブロック商品の主な成分には、精製水、ダイブチルアジフェイト、プロパンダイオール、ジエチルアミノヒドロキシベンゾイルヘキシルベンゾエイトなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "その他の成分には何が含まれていますか？",
            "answer": "その他の成分には、ナイアシンアミド、セチルエチルヘキサノエイト、アクリレート/C10-30アルキルアクリレートクロスポリマー、アルジニン、エチルヘキシルグリセリン、アデノシン、アラントイン、パンテノール、カオリン、グリセリン、カプリリルグライコールなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "製品にはどのようなエキスが含まれていますか？",
            "answer": "製品には月見草エキス、オオマツバエキス、タンニレ根エキス、葛根エキス、ツボクサエキス、カプリリック/カプリクトライグリセリド、バオバブの種子油などのエキスが含まれています。"
        },
        {
            "question": "製品にはどのような成分が含まれていますか？",
            "answer": "製品にはヒドロゲネチドレシチン、セラミドエヌピー、キサンタンガム、ブチレングリコール、セラミドエヌエス、セラミドエーエス、セラミドエーピー、セラミドエーピーなどの成分が含まれています。"
        },
        {
            "question": "製品にはどのような成分が含まれていますか？",
            "answer": "製品にはグルコース、ソジウムハイアルロネート、ハイアルロニックアシッド、アイリッシュモスエキス、ヒドロキシプロピルトライモニウムハイアルロネート、ヒドロキシアセチルレーテッドハイアルロネート、ソジウムハイアルロネートクロスポリマー、ヒドロライズドソジウムハイアルロネートなどの成分が含まれています。"
        },
        {
            "question": "製品には香料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、製品には香料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 474,
        "QA": 643
    }
}